有冇人喺houston

點解一個香港人都識唔到

Hi

紅巴btw

加個tg先

冇tg😂

Down緊

Tg點用😂😂😂